[不恥下問] 雪花紛紛飄到堆填區 (不推文)

【牆已砌】明日買份報紙齊做見證

但經過8月10日暗黑的一天，市民對《蘋果》的支持卻如雪花紛紛飄到堆填區，全城翌日爆買《蘋果》，做衫的，送來支持T-shirt；賣菜的，送來百支粟米，做飲食，運來大箱餸包，最特別的是賣生果的，送來一箱箱蘋果， 以蘋果送蘋果，別具意義！各方友好都用自己方法來支持《蘋果》。

讀得書少，想問下有色字係用緊咩修辭？

有冇人可以解答下我？請善用不推文回覆。